如果侵侵連任成功 我派比頭一百位每人一百美金

Lm

好

lm

LM

唔好ff咁多啦

劉明

名已留

LM 等收錢

留言

LM
咁快過千!
我少!!!

派比612仲好啦

留名

多謝

樓豬會找數習近平會辭職添呀

承你貴言

留名先

發夢

點解我見preview #1003??

樓主到時你走數.點找你???

LM!!

如果樓豬會找數 每人派多一百美金比我

有錢袋

正

我要 lm

electoral votes 都出咗啦

Trump!!

等睇樓豬走數

你準備定錢啦

知拎唔到，但照留名

過左但留名

排

留LM

門徒入面果啲呀?

支持！

如果有辦法再落Trump注，我每人派一千港紙

樓主個頭盔都幾大吓

Ok lm

留名睇走數

你派硬都得

問題係點派法，一月尾等收

Ok
Tg:hugo1991

留名！

我侵必勝

Ok

加碼唔該

已截龍

Im

Go

遲左添

咁你㩒定錢都得啦，Trump trump一定贏

如果佢連任， 我唔要你既錢

不如切J分個100份？

你派硬

Strong post LM

lm 我trump 必勝

正！！！留名！！！！！

留你老母 我派200

LM
走數

GOGOGO

留名希望燈到

一百hkd都殺

跟
如果侵侵連任成功
下面100個回覆每人派一百美金俾我

劉明等走數

留名走數

thank you

佐敦站既市民？

我又派

lm多個走數

LM走數

你連5毛都派喎

好！

Push

唯有飲者留其名

^_^

恭喜頭100位

好呀

無得唔推啦

送錢

留名入戶口啦

希望你派倒

On

都就2021年啦
仲發緊夢 醒未呀樓豬

Im
希望有機會比你走數

Thanks

咁快去到17頁
molamolamola

我派十萬

Lm 爸爸唔好唔要我

Lm收錢

Lm睇走數

唔需要你既臭錢
如果侵仔連任
我俾返一千鎂你又點話

好，唔好走數

收左侵幾錢做勢 不過支持！

遲到有冇50蚊

lm for late

in Trump we trust

Ho

Hi

遲左都留名

照lm

隊尾係到

留名一定要連任

L'm

LM睇走數

留明

輸撚左喇
承認事實啦！

有無我份